% -------------------------------------------------------------------------
% Arquivo principal do projeto: vBook5
% Autor: Valdigleis (valdigleis@gmail.com)
% -------------------------------------------------------------------------

% Definição da classe básica
\documentclass[b5paper,10pt]{book}

% -------------------------------------------------------------------------
% Importa os pacotes usados
% -------------------------------------------------------------------------
\input{configs/packages}

% -------------------------------------------------------------------------
% Importa as cores definidas para o documento
% -------------------------------------------------------------------------
\input{configs/colors}

% -------------------------------------------------------------------------
% Configurações dos pacotes
% -------------------------------------------------------------------------
\input{configs/settings}

% -------------------------------------------------------------------------
% Importa as configurações
% -------------------------------------------------------------------------
\input{configs/basic}
\input{configs/contents}
\input{configs/headfoot}
\input{configs/commands}
\input{configs/boxes}
\input{configs/lists}

% -------------------------------------------------------------------------
% Estilo das bibliográficas
% -------------------------------------------------------------------------
%\bibliographystyle{abbrv}


% Informações básicas
\title{Sobre Conjuntos, Relações e Funções}
\author{Valdigleis S. Costa} % Author
\newcommand{\edition}{1.0} % Book edition


\begin{document}
	
	\frontmatter
	% Pre-texto
	\input{pre/cover}
	\input{pre/copyright}	
	\input{pre/disclaimer}
	
	% Índices de Conteúdos, Imagens e Tabelas
	\tableofcontents
	\listoffigures
	
	% Texto Principal
	\mainmatter
	
	\part{A Linguagem Básica}
	% Chapter Sets
	\input{text/sets/intro}	
 	
	
	% Referências bibliográficas
	\bibliographystyle{abbrv}
	\bibliography{references/referencias}
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
		
\end{document}
